{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023032338174/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Double Monochrome Fox Head Patch Classic Tee-Shirt - White"
    },
    "text": "ブランドのMaison Kitsuneの製品である男性用Double Monochrome Fox Head Patch Classic Tee-Shirtです。 このTシャツはソフトなコットン素材で作られており、クラシックなフィット感でデザインされています。 クルーネックラインにはリップ組織があり、袖と腰の部分は細かい縫い目で仕上がっています。 こちらの商品は、バスト部分にシーズン限定カラーのダブルモノクロームフォックスヘッドパッチが刺繍されていてポイントになります。 素材は綿100%になっており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯時、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかなくてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツはソフトなコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "どのようなフィット感でデザインされていますか？",
            "answer": "このTシャツはクラシックなフィット感でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "Tシャツのクルーネックラインに何がありますか？",
            "answer": "このTシャツのクルーネックラインにはリップ組織があります。"
        },
        {
            "question": "袖と腰の部分はどのように仕上げられていますか？",
            "answer": "このTシャツの袖と腰の部分は細かい縫い目で仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "このTシャツの特徴的なポイントは、バスト部分にシーズン限定カラーのダブルモノクロームフォックスヘッドパッチが刺繍されていることです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような洗濯方法が可能ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯時、生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような洗濯禁止事項がありますか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかなくてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "どのような乾燥方法がお勧めですか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 465
    }
}